埋大以後無飲筒

屌你老母環保撚

好撚羨慕

正，救救小地球☺️

幾時搞埋無紙巾日無膠袋日

再遲下無套無車無氧

無冷氣日

唔好意思 飲開紙包

含大無套日, 一個SEM之後大把囡囡退學

垃圾hku晨早無銀管啦

有飲管就有西屌嘅日子指日可待

有冇金管同銅管

打錯字 飲管

邊到鄉下

遊行啦屌鳩你日嘈夜嘈無鳩用